[多圖] 去Gala Dinner姐，洗唔洗著到咁呀？

個波型好差

咩名

食親都喺2000呎嘅富家子弟，唔咁著點得

btw more

成件事好怪

咁都唔走光？

索性唔好著

多圖？

推

樓主post埋個價目表上嚟啦

著錯衫擺錯post

就跌落肚臍

叫對面點食野

點望過對面食野

hall既gala dinner咋喎

肥仔波咁
600

説好的多圖？

見撚到都唔開胃

我都覺 但冇帶bra都差唔多啦

係咪被人揸到「The」曬
阿婆波咁款

多圖=一張圖

痴撚線

無帶都可以挺

呢信位巴打心水清

件衫唔岩身 搞到墜LIN咁

法官大人

咩U

好似係hall都幾出名既

有d嘔心…

咁後生已有墜成咁

因為比人渣得多？

PolyU 務賢堂

more???

真正離晒罩

Ig呢 冇人問

奪命較剪腳個朵好響下

Ig呢屌你老母

睇嚟呢位巴打都係住hall之人 我冇住都聽過呢件事

More

墮奶

Size幾好

ig: sssuetingg

因為有fd做過佢rmmate 飲酒爆哂出來

坐喺度所以影成咁啫
企直應該挺嘅

唔使問法官，我屌晒你哋嗰份

我就唔學似樓上班人咁武斷既
樓主有冇多幾張圖比大家睇定d再決定咩價

出張俾巴打驗下貨

佢好似玲木夏樹 3年A班

臭雞

有圖=無圖

重點係外八字波...真係好柒...
肯定平時都成日咁著/唔戴BRA..

我頭先想打字回覆
但一睇都無法子
要出完火先回覆到

More
More fap more

好豬

毫無美感

多d奶圖 唔該曬

lm

依件真係唔掂

不了

個下巴嚇死人

嘩屌 咁撚醜樣

好墜呀個波

eww....

好豬，不了

對奶好唔掂

好想一嘢伸對手入去

好醜樣

ig其他正面相 塊面太闊唔開胃

P圖？

好撚豬

好似好彈手

我們是朋友吧？ig呢？

強帖留名

上面咪有

Hku?尋日去cpd痾屎果陣見到類似背影

唔知佢男朋友點睇呢

我屌
你地自己打飛機啦

好想知點解佢男朋友肯比佢咁著

好撚豬 不了

呢啲貨色 200$

對野阿婆咁款 btw唔著到咁點搵客啊 仲要釣金龜架嘛

中學同學個ex

邵音音

對波好核突

同無著無咩分別

個樣有種講唔出嘅怪

早知唔問ig啦 豬撚到

多圖=一張

男人嚟嘅喂

王友良？

八字腳 波型柒到

腳定波

🤦🏼‍♀️

Poly賓妹

屌定唔屌

哇屌好撚豬喎

男人樣

咁着係懲罰佢男友？

如果真係咁
咁下次懲罰佢 洗唔洗全裸喺hall蕩呀
臭雞的藉口

poly? poly 果然好淫亂

識屌一定係屌下巴

識佢男朋友

兩個天生一對

有啲似樣呢

嘩 痴撚線 你睇下佢個豬閪鼻 嚇撚死人咩 屌！

你地屌啦

呢啲女人真喺好撚仆街，鍾意用祼露或者威脅同其他男人上床來得到利益
正臭雞來

Cap ig圖對方好似會收到訊息你cap佢圖?

奪命較剪腳

Yo 8字波，夾得多

我放棄呢個機會.jpg

好撚樣衰
利申 唔洗搵法官大人 唔屌

上星期IG再推出一個偵查功能，只要對方Cap圖（螢幕截圖）記下「閱後即焚」的訊息，傳送者就會收到有相通知。

得一張咁少？

咪又係

八字

第一張圖ok 睇埋其他相

堅定流

係
又八又墮
唔著啲夾胸嘅真係自暴其短

條女好撚豬

城之內

嘩屌 佢嗰個係肚腩定大左肚

同一條女

講黎聽下得嗎

呢件事要教訓係 扑野唔好咁大聲

咪撚白痴啦

咁墜既
佢著到好柒
係咪未著過呢d衫

Block撚左

more

Lm

方便交收啫

比盡$200

第一張相呃到下人，其他

ig好撚豬

Aoa jimin

正

ln

蒙頭都唔撚掂
咁墮

😂

陳克勤

得兩粒檸檬就咁著, 搵兩粒西柚墊下啦

咁多正皮？

搓my breast

好有衝動想揭開

今朝睇都仲未private ig
食完晏就飯 睇番已經較左private

private都無用

unfollow左 唔知點解覺得好樣衰

J 左

就係覺得有種講唔出既奇怪
J唔落 仲要八字波

八字波

對波好似我條女，不過我條女大得多

想點呀？ 係到Po其他u 嘅人博乜呀

留名

咁細個就墜LIN

應該天生

扯左

太大一定有少少墮...

我屌埋你果份

墜了

ex rmmate

佢地好撚襯⋯⋯完全無違和⋯⋯

同意，不過咁都叫太大？

右邊果個more

算係咁喇

公道d講 相比起d港女算唔細

嗚佢del左呢張ig story

個波幾好 但個樣

大過石油氣罐都無用啦，樣子並非常人可抵抗 ，不了

著成咁 係咪想搵定恩客

之前係17開過台先識佢

有男朋友都著到咁 佢條仔都幾大方

墜lin地獄獸

屌左先再決定

墜lin下巴獸好d

屌 小學師姐

下垂非常嚴重

detail please

法官大人

我屌！

咁小圖點討論

唔錯。我屌

hall雞黎

召喚万刀甲

同中學

又幾樣衰

那來的自信

J

連登仔要求真係好高 咁都屌唔落

笑撚死 條仔對大細眼柒到

到時兒子生性病母倍感安慰就大獲

幾錢q?
點聯絡？

八

個肚腩 哪來的自信

好明顯係條仔戚起左條眉所以先大細眼...

原來戚起條眉可以大細眼

點解唔得。。定我真心左

已經諗到係點，但幾多人俾佢夾過係一個問題。

﹙兒子生性病母倍感安慰﹚

有圖=冇圖
多圖=一張圖
冇圖=屌你 真係冇圖

屌唔過

b612呢個logo名好熟 好似K-pop絲打黎

Dorlina

班青頭仔未食過當然唔識食

對波可以玩成晚

比呢類妖怪睇中比死更難受

係個相機app黎

屌

咁撚豬都有百幾個正皮
連登仔係咪谷精上腦

衝出黎7

夾得腸多

又the又八字

屌
根本除左第1張叫做有啲睇頭
其他真係狗都唔屌

呢個真係蒙頭都唔撚屌喎

Kpop有隊組合叫B1A4 可能咁樣搞錯左

想問巴打奪命較剪腳背後段故係點

有冇ig圖睇

okok....

屌，咁耐都冇人講

Agger

More?

平均size點撚樣玩成晚

6分

豬撚到咁 狗也不屌啦
真係你屌埋我果份算

好想屌佢 瘋狂揸佢對奶

幾好呀

西童好過佢好多喎
呢條女真心屌唔落

呢啲好屌喎 女上個陣跳跳下

哇屌

聽講佢之前係hall俾佢個ex當肉便器，有需要就屌，冇就唔撚理 貪佢大波咋真係貪佢靚咩
條仔好似唔差 叫axxtin

婆仔奶

好似黑提

邊度大，睇過

依家條仔叫alex

聽聞兩個仲要同班

唔著成甘邊有生意

有冇帶眼鏡? 邊度大波?

講未呀ex roomate

甘你老母咩

我屌我屌

毒撚係好恐怖

聽過佢以前係呵同時flirt幾條仔釣魚咁 仲試過瞞住best frd暗中同佢爭仔
你屌埋我個份

佢件衫令我諗起上年台慶都有個女藝人條裙咁樣開胸法，不過靚好多
好似係陳庭欣

有冇走光

甘你老母

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

其實幾正，香港地都冇乜女有勇氣同身材著呢種衫
Btw more

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

真心定咩？

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔[/quote]
真心定咩？[/quote]

就黎出現

中學同學個妹

自問冇咩得罪人 比人放圖個下真係呆左

你話唔識我同冇得罪過你 咁好想問下你用咩心態要放人地張圖上黎

純粹無聊?英文差?定係你覺得我個樣得罪左你 如果係咁除左幼稚真係唔識形容你

我有咩感受你自己可以諗下你張圖比人放上黎會點 btw希望他日你會有返相同遭遇

講既係咁多 希望你成熟d

入番正題啦

點解咁都有笑話

agger

屌 做乜鳩
又新會然

austin?

姓鄭 溝女王

青靚白淨咁囉

好夠膠

成班真心膠 條友回嗰篇都係潮文黎架

條仔好似唔差？睇過

阿婆波

🤔🤔

識佢

咁都有得笑

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

繼續回帶

講左咁耐仲未有人爆料

講左咁多頁都未有人講奪命較剪腳

有佢而家條仔Fb

勵志15，好似係

咁你又鋪

佢另一個ex仲衰啦(好似同宜家條仔同一個hall) 來回玩佢同另一條女幾次 宜家條女都唔知佢出面啲嘢

Bingo 係咪好青靚白淨呢

Del左？

Moreee爆料 有條仔fb

睇黎知d野 我有個frd有玩大o都比條仔flirt過玩過

有依家條仔ig

點解仲未有奪命鉸剪腳段故

呢個真呀

圖？

講得較剪腳味

屌 一心想聽較剪腳段故 成班友係到討論條仔

輕輕一推 剪刀腳故事

班友知又唔講

入黃區 玩足一世

副區

agger 有人肯講未

以為自己好靚仔

古巨基

條仔個樣成個狄狄達咁

呢個係邊個ex

媽呀好亂 可唔可以整好個整合拓展先po

大波又話人係雞
無波又話人平
性感啲又話人係雞
密實啲話人保守
覺得個女仔好慘
利申唔識個女仔 都讀poly有去gala dinner 不過住女hall

我想聽故呀！

有波唔襯後生露 幾時露
利申 平胸絲

新會然？

連呢篇都未見過既好打極有限

呢個post好多務賢撚

咁多新會然

露比我睇，平都唔緊要

又幾靚仔 佢就好日日有得夾腸

點解喱個post會有咁多正評

冇人想知呀 利申係女做乜鳩

Poly啲mk妹係咁

最後果行冇左都冇問題

好樣衰

廿幾歲就墜到咁 老左會點

咁撚樣衰

點撚樣呀 公廁肉便器

Poly係有好多雞

Details or mother?

哇 怪

放長線

點解個post仲未沉

poly果然係本港第一大雞U

左邊個個more

收皮
無需求會有供應

有故睇未

讀大學真係好撚正啊

8字波

法官大人，哩d先夠淫，我屌

仲未有故？

一張？多圖？老母？

心水清嘅就知呢度勵志撚多啲啦

poly真係好淫亂 女神住過利生幾年，諗起就崩潰

你女神叫嗟名

正常知道條仔都係勵志撚多d

利生唔算最淫啦，剩係晚晩打牌，之後打機，再之後3p姐

可惜毒撚冇分

較剪腳呢！

屌 我唔撚理新會員
我要故呀
剪你個較腳呀

唔講較剪腳個post好難會沈

肯講較剪腳未

正面似基風

仆街好撚似

有故聽？

係咁架啦poly啲mk

女神好似住左3年無住
好心up

屌啦媽無人想個條仔點撚樣呀，講番較剪腳啦好嗎

較剪腳 係咪即係有人入到房見到佢地搞野 女既交叉腳夾實個男

冇條女既其他相同其他故就算
仲要係咁講條仔
你地係咪痴撚左線?

尋晚屌完

見到個豬膽鼻鳩都縮曬
專登揀左暗既相黎post

屌你老母臭閪幾撚時有人講奪命較剪腳
定根本無呢樣野

生過仔

呢d衫好正 個cutting唔錯
可惜隻色麻麻 同會堂隻燈撞左
如果轉黑色可能會更加好

9up當秘笈

住得三年我應該會識喎
姓咩

no

認真托起佢好睇過以家咁啦

識條仔 好似有上開連登

件事搞到咁大有無上連登都知啦

頂 較剪腳呢

說好的多圖呢

碌左廿頁連文字故都冇，連登仔點做野

講啦屌你 開po唔駛負責任呀？

龍小菌咁樣

墮lin娜

好失望

圖呢

屌你老母 講啦 係咪鐘龍用較剪腳逼人聞佢個閪？

其實樓豬係咪自己FF, 根本就無較剪腳段故

屌個post推左幾日 都仲未有人講段故

19頁都未有故

唉唔講啦
一間hall應該唔會好多女神
心傷

此post已完
一個有鉸剪甜故又唔講
一個有hall雞女神又唔講
你老母生撚左個on9仔出黎有對閪手原來係廢既，唔識打字
柒頭用AA膠痴對閪手落碌鳩到算吧啦
橫掂你連鳩除左咁做都唔會再掂到同閪有關既野架啦

較剪腳都唔係我提起 不過我知

利生都有女神？！

係講就快，唔講就拜拜

知你就講啦

屌 講未

我女神唔係hall雞 保護女神

巴打口味都幾特別
利生都應該冇咩邊個算係女神
唔似manyin勵志果啲

或姐係我要求高

Between有人肯講鉸剪腳未

成個post都唔知做乜撚野 見幾日無入個post諗住有故聽啦
幾條契弟就咁擺低句我知就走撚左去
我夠知有人知啦傻閪 唔分享上黎連登托咩 死番入你老母個閪啦 係hall又做毒撚 上到連登都咁龜縮

Agger
擺低句我知以為好撚型
Block撚咗佢算鳩數

知又唔講想點？on9

佢之前比人擺過上格離登
巴打們都話正

講你就講啦

有冇人記得我

亞古獸

勵志

講未呀屌你老母

知就講啦 屌你老母

有冇full story
事發經過聽下

同埋有冇其他hall 既淫男淫女故事
不如最上講起-KY

岩
住hall全部毒撚

全部都係仔

我知鉸剪腳 就係佢鐘意一見到仔就鉗住條仔 玩MMA咁款 然後逼人奶閪 此po已完

真定假
唔識既都照鉗 ?

ky真係未聽過

咁chur?

fake

又話多圖

咁係咩呀

屌你老母樓豬唔死都冇用

又話知咩事跟住又唔講

人地講左你又話fake

睇你都係啲平時係hall冇囡屌嘅死毒撚

Fake乜撚野呀 點撚到fake呀

講唔撚講呀？

樓主老母比狗屌 全家生性病 一世冇女屌

見到樓主之前仲開你問我答post 真係人唔笑狗都吠
知又唔講 死傻閪

On9樓主 擺條女上黎 宜家又驚人知 唔講呀？ 爆完鉸剪腳先淆底驚俾人起底 屌你老母 咁一早就唔好擺上黎啦 on撚9 祝樓主俾狗屌

樓主正廢柴

樓主無賓周

區長 佢下面都幾大包

我要聽故仔啊，屌你奶

樓主正垃圾

你條仆街講未呀

Ig fb??

墮lin

學敏有無靚女

條豬閪出名易屌又冇人肯屌
聽聞freshman果年主動幫個有女組爸含撚
但又宣稱耶撚

佢條仔成街麵無老襟

佢條仔成街都係老襟

Gay post?

求丁圖more

講咁耐都無彌丁得落

太樣衰 冇乜人肯屌
你以為poly冇女咩

佢有至得架

唉本身諗住CD ROM
但見條女個朵已經咁臭就不吐不快啦

係有年LZ春茗 全呵清場
淫hi janice就連同仔仔留係條仔間房大戰
點知千算萬算算漏有幾條囡囡遲去春茗
係房門聽到曬
又呻淫又盛
興起時條女就叫左聲「睇我用較剪腳夾射你~」
眾人皆好奇其是什麼絕技
而淫hi又出名係假耶撚真淫娃
因而一時成為佳話

利申：LZ人 非老鬼 勿相認

嗰陣條仔係咪大袋Him?

咁博為咩

係

條仔咁大抽一定比佢chur到吸乾曬

咁條仔有無野爆？

追post 喇洗唔洗幫你drop 埋notes

Poly 蒙頭入閘都怕佢夾撚斷個頭

英文名 a字頭 姓 f字頭 我第一個睇到sd俾佢睇笑柒佢

想知佢地點解散 覺得係條仔飛條女

臭嘅

睇條仔上莊之前啲相感覺好似幾純
可能比條女開發咗

又一件

終於有人講個故仔

條女真心雞 性格又閪全呵都知
佢會send啲好flirt既msg比有女既仔
佢當年上莊R隔離呵男莊員上佢房睇戲喎
我都好奇兩個人係被逗睇咩戲

呢條女點撚樣都好過隻雞 利申識既

屌 出埋ig啦 點睇呀

正臭雞

好精彩

Poly真好玩

睇怕巴打都係紅磚人
btw我都覺 好憎d豬閪懶雞格
不過佢好彩都搵到條柒頭埋單

kayyiu 好似係

條女無辜既

睇黎依到都好多LZ人
大家講得甘慶起
有冇我件事既完整版聽下

true 我錯

其實有冇人知當年him 佢同臭雞條三角線係點？
分享下啦巴打們

你件事係咩

🏓？ 好似都係臭雞

我要條仔ig 你俾條女我做乜

直情係啦屌
不過唔覺得佢正

睇左頭兩個result就明

相認post

勵志好多出名嘅人都有故聽喎

甘你都唔明
我好難點得醒你
睇下張圖先啦巴打

不妨分享一下

邊位?

中上女神

佢依家條仔食緊自己hall老鬼條女 真大膽

條仔咁7都食到女

邊屆老鬼？

佢條仔背住佢食第二條女？ 咁嘅樣都可以一腳踏兩船

屌你老母 成班圍威喂有ig fb都唔俾 自己開gp傾啦屌

12 條仔比hall雞玩到壞曬啦一定

個post 主角個前男友(即係上面張相個個)咪12屆
點又食自己hall既12屆老鬼條女
同屆又點老鬼

條女前男友=12屆=老鬼
條女現任男友=現莊=食自己老鬼條女

屌，有無多d條女同條仔d 相。撚理得你咩鬼咩屆，關我撚事咩

慢慢睇 睇撚到你唔想睇都未睇曬

笑撚左

偽娘?

條女係咪務賢上上莊黎 我最後一年讀u好似見過佢

Yes

Push

push